我們分開～

怎麼始終行不開～

午～

或是害怕完全淡出你那份愛

樓豬垃圾

離場後跑回來

不知可算應該～

請原諒我 原諒我不成熟～

貼身不再但卻貼心裝載

隨時代你哭 處理淚流～

而後備兩手是否足夠

即使那日放了手

怎會最後做了狗

屌你老母

可恥

雙腳似未學會走

停留在這段情 不懂去 退守

全部舊嘅gap 此刻重遊

原來做阿狗 是種詛咒

死獌狗唔好搞事